老母比d推銷員呃錢

話說小妹身體比較差，於是老母會間唔中買d補品翻嚟比我食
但我成日都叫老母唔好曬錢買，屋企又唔係有錢，而且有d食完都唔覺有好轉
然後老母話見我近期成日都捱夜，身體唔好啊乜乜乜
之後就係唔知邊到買左呢盒乜鳩人參粉
我見到個包裝已經覺得唔對路，覺得好中國feel，但佢寫住台灣做
然後呢罐嘢仲送左本說明書咁嘅物體

睇完之後心諗wtf呢罐嘢實係可以能醫百病啦屌
跟住問埋老母呢罐嘢買左幾錢
老母話買左$1600 我諗住罐嘢$300左右咋
然後仲要比我上網搵到呢間嘢有前科，新聞有講呢罐嘢農藥超標，會影響肝功能同中樞神經
我同老母講呢單新聞之後老母話上網個d假㗎
叫我試左先，唔得先算
求救我可以點

唔食
上網睇到會食壞人仲擺入口？
買左一罐當買個教訓

叫你老母不如正正經經去大鋪頭買返啲正當人參仲好

呢個世界啲老母都係自以為是懶醒的on9

睇樓主D文筆肯定帶眼鏡 肥底

層壓式推銷？
問埋你老母有冇人叫佢做埋買賣